認真，有無義士肯開班教拳?

長期咁樣落去捱打始終唔係辦法
如果經過幾個月打拳訓練，練好體能、防守、反擊，會對成個運動有好大幫助
開班教拳亦可以聚集到一班志同道合嘅人，培養team work
如果有義士肯開班教，我一定肯畀錢去學

留名學拳

利申: 唔想報香港出名果幾間拳館，好多都黑底

公園練啦
練抗打

開得班就唔會收手足啲錢，最多收成本費打個和

如果有搞手肯教，我唔介意畀多少少做茶錢